[Welcome......]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [940]

welcome sancho

辛苦某會員又要解Block

早晨！人呢

Welcome Jadon, Donny, Declan

死哂喇

Welcome lingard

笑什麼

Welcome Danny Welbeck!

Welcome Chris Smalling

都係個句
Bruno火候未夠
可以更好

Welcome Messi.....Lingard

Messi go mu la diu

係好多時一腳想斬但斬唔起
或者Ban 左落對面度

有時真係交落人地腳到俾人即打反擊
所以傳波Risky還Risky, 鳩還鳩, 根本冇關係
不過最尾個幾場當佢太攰啦

Welcome Nobody

welcome 空炮

Welcome to Germany!!!

如果有當年嘅Kagawa放落Bruno個位就正

Done deal 你注定一人

辛祖你注定冇份

一生中百樣可能

有Lingard是種緣份

轉會中百樣可能

簽上你是種緣份

搞gag他應份
fan屎都抖震

見證奧脫福超新星誕生

只想會有日可能
見證佢奪金靴獎

我曼好耐冇出新歌

卻回望轉身
輸俾Lin加特~~~~~~~~~~~

Ching 咩教會

不作多狗人 只做我曼人 不枉此生

Sancho Sancho 始乎未嚟哂
Sancho Sancho 始乎嚟我曼呢

怕 看著你走遠 歲月實太淺
若有人迷辛 爭標方向不變

欢迎！

支狗躝

gomes

不要再說了幾件日本都係佢

屌 錯鳩哂

木狗真係無孔不入

Lin好撚似辛祖

成班去jermany搵sancho?

bruno v字

Blocked

sancho in london

同機返

青訓真係一堆

張相矇到你咁都睇到

我再沒勇氣向你講Welcome
沒有勇氣相愛另一次
為你將睡眠忘記
通宵Twitter但已經頓成往事

無levitt

張相冇麥龜同馬 終於有得抖番場？

levitt:...

咁都要賣一賣廣告

大碌番咗嚟
俾個機會佢

Welcome 盧保迪

-.-

仲要係19 aeroflot

里爾自己寫

帶galbraith唔帶埋levitt

其實係山曹嚟

chong唔戴手套

levitt唔知又做咗乜得罪咗so sir

一場過唔好呀

One year ago today, Anthony Martial was given his number 9 back. ⁣
⁣
AM9: ⁣
⁣
👕 95 games ⁣
⚽️ 40 goals ⁣
🅰️ 20 assists ⁣
⁣
AM11: ⁣
⁣
👕 125 games ⁣
⚽️ 31 goals ⁣
🅰️ 20 assists ⁣

係咪係樓梯最頂影唔到

btw dalot前面係咪ddg黎

你係里爾?

講真其實好唔專業
轉咗number就hea踢

反正一場過都唔會有得出
上場仲要有人話Mengi出得五分鐘戥佢唔抵

廢P

有得跟大隊飛德國跟吓操都開心死啦

咁位置 戰術 教練都轉左
唔可以咁比較嘅

咁應該係冇影哂 清新都唔見

Frank Baumann (Werder Bremen director): "He [Chong] is a player who is interesting for us, no question about it. We need a player like him in the position he plays. We are in good talks with Manchester United, but there are several details to be agreed on."

希望莊仔有得走
留隊好似對佢自己同對隊波都冇咩幫助

除褲到此 無道理的J可惜回憶早已至此
唯則你難忘記 都需要忘記狠心放棄

木狗：我唔賣廣告，邊有錢買sancho 呀

佢同lin應該隔好遠
無一齊坐

希望返到黎踢到alphonso davies咁

下星期簽到咪原諒佢

8月10號前wor

Fabrizio話no deadline嘛

但公平講 伊巴好打過佢

到呢家都未有消息
8月20號前就有機會

有Sancho就可以將3313->343個啲空位用得更好

3313 要比兩閘做transition
曼聯兩閘唔係好夠傳波能力
得梳係正常

又俾機會木狗拖

原來歐聯近20年得轟狗一隊係首奪冠軍
而今年8強有6隊未贏過歐聯
贏過嗰兩隊8強會對碰

最接近辛祖既男人

好勁，包到成個恐怖分子咁都認到邊個打邊個

Sob無份影

Solskjær:
"Phil [Jones] has been following an individualised training programme during the post-lockdown period to optimise recovery from a knee problem."

"It was a good opportunity as we had sufficient cover in defensive positions for the remaining Premier League games and he will continue to work with a fitness coach at the Aon Training Complex, while the squad are in Germany." #mulive [mu]

大碌好似係度

“Phil has been following an individualised training programme during the post-lockdown period to optimise recovery from a knee problem,” said Ole. “It was a good opportunity as we had sufficient cover in defensive positions for the remaining Premier League games and he will continue to work with a fitness coach at the Aon Training Complex, while the squad are in Germany.”

左上角

希望贏到兩粒 有得出下

又入死亡筆記

佢去係用黎陪般奴傾計 唔係踢波架

狼隊break UEFA financial rules被人罰

有馬仔同般玩啦 已經有新朋友

除了空炮 一切都會好
除了辛祖 仍然有pakho
除了險簽總有某些 木狗可以做

殘破世界令人學成 空炮中找鼓舞
來紓減done deal恐怖
能照讓四日子 都不算糟

儘量去彌補 無冠那煩惱
修修補補亂世中 一起蒼老

想問下T仔幾時先好返

好似開季

傾計師

高美斯隻左手，你睇下

高美斯加盟里爾點解要加中文

咱们市场这么大，甭着急，明年曼联胸前的冠名赞助一定也是咱们支那的

沿途在 修理著爭冠的曙光
祝我曼亂流下平安
冬甩是任何形狀
近柱 百孔千瘡

誰能射穿我
這種堅壯非堅壯
前四壞透只好對抗
由牙冰撑著 使你心安

+2gc反勝拜仁幾多球？

高汁 我曼修理員

木狗又話ibanker出身 今次又俾多狗㩒住嚟屌

伊巴乜撚都要做
停波
頂波
做波
入波
仲要樣樣都做得好
成個進攻佢孭飛

馬仔未去到呢個level

多：係唔撚賣，你吹 ？

木狗：天日登雕俾你睇

話時話點解sancho唔回家番鄰居

哥帥講明唔會要佢啵

香川1213下半季已經融入得唔錯
有埋hat trick
費sir唔退休佢應該勁好多

10:42嗰球比多五年馬都唔知學唔學到

法甲本身都奶人民幣，之前唔係有場波印殘體字做球員名咩？

好撚多球都係伊巴直接/簡接做俾佢

殘破世界令人學成 Lingard中找鼓舞
來紓減MATA恐怖

又啱音wor

唔通靠lin呢啲地底泥咩

其實問題係踢法唔同

如果唔係伊巴咁做柱，就要學小豆、夏撚、華迪咁係咁尋找機會，走盲眼位、禁區g字走位、搶前柱、執雞咁樣踢，因為已經冇左做支點停波分波呢個功能，咁就要食到隊友俾既機會+爭取半個機會

但問題係你唔會覺得佢可以每分鐘每秒都咁渴望搶呢啲機會

呢排歐聯歐霸我入黎睇呢度既留言，原來好多人根本冇留意出面既足球世界，唔怪得個個咁滿意曼聯今屆表現

閪龍是任何形狀

辛祖宜家係邊呀

同魚拉突一齊飛緊返德國

Welcome back Ro

jo

空炮未 曼聯不要信

人哋單deal簽了十年

辛祖都好信？

難道今年只好繼續第五

不可升級嗰陣容

靠食老本

Mengi 同laird無得upgrade要坐econ

乜歌嚟

可能係新詩

哀的美敦書

好彩有人知

詞神

Dear jane得銀河修理員正

唔係包機架咩

吓

輸到踢返好少少就滿足姐
好似shaw之前講咁，踢得好過阿仙奴仲追住黎咬

下 冇牙冰同牙y兩句好詞 邊有人聽

老老實實無牙冰我真係唔識咩dear jane

識dear Jane 但唔識邊個係呀冰

有冇人有睇rio費迪南講話09-10個陣對拜，費sir出gibson打正選，全世界問緊點解會出佢唔係史長老或傑斯或whoever regular（當時回合比數落後緊）
之後2分鐘Gibson入球

空炮未 曼聯不要信

人哋單deal簽了十年

辛祖都好信？

難道今年只好繼續第五

不可升級嗰陣容

靠食老本

唯有請sob給我 盃仔一個

其他不諗太多

讓四的這個劇本

險簽嘅後果

你可想過？

很想我繼續排第四

盃耳但願能摸摸

辛祖不敢講價太多～～～

自己繼續寫埋佢

老老實實
唔寫垃圾Pop嘅D精先高質

真

勁到

Go mu la diu

草戒指

怎麼了 你累了 說好的 辛祖呢

D精依幾年嘅歌淨係會聽羽毛鱗刺

I say chadon sancho
U say diu 木老母

連加特擁抱 共你換辛祖
木狗你 來去自如續約 簽紙就無到

雙牙幫

呢2日靜能到...

我懂了 不說了 辛祖佢 空炮了
開心與不開心一一細數著辛祖不捨

Tell me where is 辛祖
Wood仔都不懂計數

Jadon Sancho
極待撫慰

後面幾行 全部都有人

個手機殼

條風褸burgundy 色
幾靚wo

日日話傾好
得不到辛祖
你決定要跟多狗屌老母

諗起E巴個時嚟搶咗佢件衫之後唔開心笑死我

個度係隨隊嘅staff同記者渣嘛

如辛祖有你
永遠跟你一塊我哪會孤單

一隊嗰班有得upgrade
d 幻幻要坐econ

辛祖幾時來魚拉突
Dalot占士等緊你啊
柏豪不如你都join喇
馬迪普巴中場好撚屌！

利申：會歌

說了簽約 才發現再也簽不到
能不能就這樣回購朗隊就好

辛祖 is over
終於簽到了嗎
多仔肯放了嗎
明明全是笑話

辛祖就算空炮唔黎
辛祖就算甩碌唔黎
辛祖就算恐嚇著多仔融入我地
沒期望 心酸
木仔不講理
無問題 deadline到 佢才做野

佢嚟到踢咩位？好似般奴位喔

辛祖呀 誰都喜歡你
木狗也自豪

今天起各有日後
如辛祖攜不走 無需要定擁有
木狗拭去眼淚背著你走 別回首

成班為左辛祖痴撚晒線

留住辛祖 辛祖 辛祖和辛祖
凝住今日 搞掂倒

ED WOODWARD 為何仲未買到
寧願在OFFICE躲藏 不想談判
任由辛祖 留在多仔一角
為何望比多少少就如罰留堂

唔好再叫春喇
都係唔會買到

變撚咗教會

Sancho is coming to 曼

SOB只盼望辛祖 曼迷只可以期望
為何木狗太懂得努力說服對方
大門外有狗餅 火魔卻如同幻覺~

辛祖呀，誰都喜歡你，我今晚入黎～

Shall we BURN Shall we BRUN
就當燒到木狗鳩毛都變灰

聖詩welcome sancho

簽辛我有經驗
選deadline最後那天
得不到你agree
也得到新聞半篇

Woo...這幾天恐怕要休息到特别夜沒法轉
想傾轉會都怕要到出年冬天
才能抽空done deal

最心痛是 簽得太遲
只差一秒 辛祖都己變歷史

般奴隔離係大碌?

係呀

教會棟樑

希望佢歐霸有得出下

Sascha Fligge (Dortmund director of media and comms): "It's common and fine for players to go home before a training camp if they're not risky. The same goes for Jadon [Sancho]. From our point of view, the pictures that have been shown to us so far do not violate." #mulive [bild]
趁佢返左英國 快手搞掂佢啦

辛祖想著十號？

馬達識戴口罩未

辛祖你 帶波也動人 插花更迷人 願我可 簽倒你

如果 命裡早註定辛祖
明天 去卡靈頓訓練

辛祖識咩樂器

盡快將憂愁辛祖憂愁山曹憂愁Sancho拋棄吧

如果辛祖能選擇
十字街口佢就簽了contract

咩事

辛祖你注定不來
叫我曼亦要放開
一生中百樣可能
打空炮是種緣份

明年今日 又要再空炮
上年戴巴拿 今年就到幸祖

如何可以不愛Lin
莫非曼聯只配有一個他
到了沒法相處 再去記他好處
憑回憶製造這 自欺的笑話

阿狗都簽到人啦

木狗快啲簽人啦
依到啲人就黎癲

成班CLS

辛祖你害我曼聯 辛祖你讓我哭
能持續獲得空炮亦滿足

回答我可不可以暫時讓我屌木狗老母
才直說你無落過bid 現在就空炮

由辛祖開始轉會計起早已千百晚
恨我對你那兩年期盼慢慢的心淡
萬億 賬單 遺憾身價卻尚未退減

我記起那年辛祖 飛過一隻心酸小孤燕

welcome 林夕s

起來 木狗快撚D開工

Welcome只因深愛著 你知嗎
誰期望這刻done deal完 然後空炮

木仔遊天地 辛祖換行李
從今開始 懶理會轉會一切是與非

沉睡中的木仔 怎會去買人
童話中的辛祖 一億二歐元

曼狗HiHiHi
空炮聯又要扮High
木狗YoYoYo
做你球迷冇陰公呀
曼狗HiHiHi
沒有辛祖氣都嘥
木狗YoYoYo
吖~連格嚟嘅正仆街

阿狗簽到william ~ 我忍

我簽辛祖無資金 無哂新聞

高質

咁多位

邊間教會？

咁多人俾木狗搞癲左

當潮流愛辛祖 當木狗愛慳家
幸lin伴著你我 是窩心的自然

明月光 為何又照地堂
Edwood在屋企躲藏 不想簽約
任由辛祖 留在多蒙一角

木能夠 木能夠 我知牠能夠

為何辛祖身價可以超過過億金

木狗不太高興將那簽約放低先

個個之前除哂褲凍到short撚左？

暫時係咪得呢首啱音

甚麼真曼？

站在Manchester 細心看看我Sancho
再下個車站 到old trafford 當然最好

二百年後再打J
應該不怕山曹不服氣

左邊MOUNT

屌你老母笑都我墜馬

Luke又叫春

最尾

耶穌基督後援會

唱下聖詩咪幾好 好過成日狗咬狗

其實我怕辛祖今晚低估你身價
其實更怕你只懂得𢱑史邦莎
無人及你木日日夜夜為求嗰兩蚊
原來是我的心境高到變為失常～

推到夜膠唱歌

空炮空炮Man United~
空炮空炮 Man United~
空炮空炮 Man United~
木狗仆街正一孤寒鬼！

原來咁多曼子都係青山院友

那些年錯過的金章 那些年錯過的辛祖
好想擁抱你 擁抱錯過的辛祖

Oh my Sancho

沒有錢 怎敢說done deal
蘇斯克 柴終怕別人屌~

如果我是辛祖啊
一定即刻簽約啦

最區填詞人

做咩咁有興致

從那天起我丁慣了辛祖
從那天起阿Lin去了乙組oh
遺憾連內褲都穿窿 JJ都冰凍
個腎虧了 上網沒有news

Woodward 你當天不早簽辛祖 只知還價～壞事情
惟願你此刻給火魔燒死
只爭前四
將來若～真的再跌五六 季完成
真的會跌過卡迪夫城
我以天為證
屌你～老尾

痴撚線

DDG 佢特別提愛華頓果場係咪因為佢果場救到12碼

BTW, 其實佢係咪英文都仲係唔係講得幾好？見佢個官方訪問都係講西班牙文

空炮未 曼聯不要信

人哋單deal簽了十年

辛祖都好信？

難道今年只好繼續第五

不可升級嗰陣容

靠食老本

唯有請sob給我 盃仔一個

其他不諗太多

讓四的這個劇本

險簽嘅後果

你可想過？

很想我繼續排第四

盃耳但願能摸摸

辛祖不敢講價太多～～～

談判中只肯給我 場邊的一個

條友佢叫洛荷

彈琴也沒有用 快做四弟補鑊

就算sob無錯

別要將lin加特～～～給我

原來我已不需要憑著幾篇新聞
重看辛祖到每單險簽追思十秒 連J都不了
傷心還剩了多少

鞭鞭鞭鞭鞭 鞭鞭鞭鞭鞭
連加特唱出我的無奈

屌你 屌你 屌屌屌你
屌你 屌你鎊水
活華凸 活華凸

如果冇辛祖都眼紅
何以這deal總done 不到
自細做過多少美夢
紅魔鬼美夢
連多仔喊窮心也痛
為你露心縫

痴線

誰人又相信活華特這談判的技巧
來吧送給曼 叫幾百萬FAN屎流淚過的炮

大家痴咗線

找回你的微笑lingard一同慶祝可以嗎

呢個最高汁

唔⋯⋯⋯
辛祖不似預期 望廢Lin好自卑
柒木不可再等你 登鵰已沒有機

世界級中場

黃色的辛祖就是帶著神秘
連登的巴打充滿樂與悲

木說把辛祖漸漸放下會走更遠
又何必去加價 已錯過的簽約
我用我的指尖 去屌你的屎眼
想像你在大便 也大不到的一天

呢到變左音樂台？

教會嚟
弟兄一齊唱

麥龜想失波為甚麼需要等

多仔牽你手
木狗已經 沒權利左右
沒意見 沈默地 退後
誰願意 證實有沒有
Lingard在 黑暗中顫抖
難道要 辛祖的愛 分點給我 知不知醜

都係弟兄姐妹

如果將一億加二千代表真愛
或者done deal了會更發現你存在
如果蘇斯黑查加格拉沙炒木了
蒙住這雙眼令辛祖過來

完了吧 如無意外 停止J辛祖不須感慨
我曼長年簽人糾纏 留連加特必然
對木狗沒期待

痴撚咗線

高汁

終於知一去不返
這個道理 想再牽手
也沒權利 失去辛祖捉得緊只得空氣

不買辛就拉到
完約之前
不要再續連狗
反正 他去英冠都沒人要
lin 練的胸肌
去英甲剛剛好
wow wow
木狗你就咪做

木狗傾deal 是乞衣的
唔肯俾足 無人肯食

何以 木狗成日簽唔撚到人
隨便 簽到是但兩個我都好撚興趣

興奮

Aliou Traoré is set to join Ligue 2 side SM Caen on loan. [ouest-france]

黎到英超會比人撞死同夾死
Btw 佢都墜得好後下 去到中堅位

辛祖你讓我下沉
辛祖你讓我哭 能持續撚鳩fans便滿足
辛祖你待我薄情
辛祖你為人冷酷
若是你也發現 你也喜歡真曼喎
我就陪你永遠每晚直播

Done deal辛祖最歡喜
又在險簽中再重逢你

依家沒辛祖~ 但有lin 到老
任由佢 來去自如佔中
蘇狗亦憤怒
如若碰到~ lin狗老母
只願其在冷凳 祝君安好
終生玩ig~ 到老

阿木都econ

如果想簽辛 為什麼需要等?

前三這天 我J過簽下辛祖
但偏偏 活華特 廢到我看你不見

變咗音樂台

還差點資金 我比碌蕉你含

一傾再傾 只想done deal去符合so b 需要
原來一億太少 屌～～貪得你
我有Lingard 留鬚 夠照

靠著木狗的資金 我要辛祖降臨

祝你做個幸福的sancho

J辛祖讓我下沉 J辛祖讓我哭
活華特 獲得連格亦滿足

木算什麼男人 算什麼男人
眼睜睜看辛走卻不聞不問
是有多天真 就別再硬撐
期待你生性你卻拱手讓人

Jadon Sancho請你就遺忘

件風褸幾靚

我沒有sancho

起來～不願做多蒙的辛祖
快來曼徹斯特
帶領我們攞到英超
福馬綠木辛祖
咁就四把尖刀
每個人都想都簽辛祖
快啲done deal
Done deal~ done deal~ done deal~
曼聯萬眾一心 攞住億二簽約 done deal
攞住億二一野轟落 辛祖 辛祖 辛祖！祖！

今次見到麥龜
爭馬仔

三國:

活特是 生不辜負厚望
又或是 死得轟烈跌盪
用沉著對付多狗
係你先咁醒會幻想曙光
簽山狗 即pay即用懶爽
但辛祖想又再望
淚流 被騙 木狗 心再傷
辛~~祖~~~

做乜撚野

惡歌法ready

是有過幾個不錯對象 說起來並不寂寞孤單
木狗佢孤寒 讓人家不安 才會 結果都空炮

Ohhhhhhhhh~叫木狗幫我含

唯求辛祖轉會中可抵達曼聯 到車毁都不放開

辛祖 約定 重遇
如可以遇見你
lin會靜 達會散
場上遍野開花

新c朗 新朗隊
籌得過 2億快deal 辛祖可映照時代
在歐戰 在英國 奪冠後見

個口罩幾靚

今晚做乜事

俾辛祖搞成個區傻哂

圍繞fake news, 已六百天
你真心bid過百二mil嗎

我 最多 把Lin格 暫時就當不屬我

曼區畀辛祖搞彎曬啦！

Sancho high high high
He wanna get go let’s get it going up
Sancho high high high
He wanna get go let’s get it going up
Sancho high high high
He wanna get go let’s get it going up
屌你多仔仆街妨礙著購買
要簽佢 你咪禁錮 快快妥協別拖拉
種種fake news令球迷像洩氣車軚
柒木你要快 要滅絕連加生態 Oh~~

辛祖還是留給多撫慰 你是球玉 何必聽我吠
再不走 有今生 無下世 你是否想我 燒死那木閪

我間中想sancho
很喜歡sancho
曾話過會轉會
但講了又算

見新jacket背面

變撚左教會

睇埋背面

寧願出lin亦不想失禮 難道買你要出億二咁制
辛祖不抵 都要眼閉 我曼咩身世 有甚麼開價 咁貴

RAP

自我有了你 能成為樂趣
我要鳴謝意 而謝意等於 Sancho~
Sancho~ 送上我無言的感激
Sancho~ 確信因你

jadon你來 騙我說渴望的又可能有希望

為何係咁J我
我都未done deal

LET IT GO LET IT GO
COZ SANCHO SAID HE WILL STAY
LET IT GO LET IT GO
BVB WILL CLOSE THE DOOR

希望入去坐之前done到deal

好撚型

幾型

背面做多左

但有一個夢 木會死 記着吧 無論約怎麼傾 買人還是買得差

佢地陪你

辛祖你難忘記
只得我懷念多麼諷刺
再好好過日子

痴撚晒線

吹繼續吹
辛祖唔黎

笑死

拿 你應買我辛祖
交左幾次助攻
再扭扭 對方會有 感覺到顫抖
佢 慣左底線出球
也不需要死扭
靠一招 再搵馬仔 ban 爆佢膝頭

我jadon sancho 離開有你的季節

ooh sancho來得太快就像龍捲風

和你聽著sancho的夜曲

對個喼幾有興趣

你又唱到死老豆咁款

比辛祖搞到人都癲

Sancho I Want You 你竟不知
熱烈似火情意 會恨恨將我J死
像個小球迷 要你的簽字
默默向風呆企 去等心中戲子

怎麼了 木累了 說好的 辛祖呢
我懂了 不說了 空炮了 夢遠了

又試在 夜裡又J一次
再重提山祖不智 可惜思緒難止

做乜撚

難離難捨 簽個辛祖
茫茫人生只要辛祖
如山曹能伏於木狗的肩膊
誰會火魔

屌廣告歌都出埋

辛祖 翻起愛恨

又一單 難逃空炮

woo～你辛祖
誰甘心屌你

憑著愛 我信有sancho

官網張cg圖好有問題，就咁睇你根本睇唔出咩質地。

查查 頓頓 辛辛 祖祖 轉會一切 理想燒光
真真 假假 信過 痛過 Here We Go 只給我願與望
天黑 天光 天清 天蒼 Twitter廝守 暗地嚮往
可惜這夜 煙花以謝 又再次空炮

差一剎我信簽到辛祖 只差一步欲望幻化星光
誰和誰存活愛 誰和誰埋沒愛 辛祖在哪方

我怕就怕 空炮 其餘一切也不枉

看著多蒙特的sancho 在英國家中休息
木狗趕快 拿錢過去 讓他穿上曼聯的球衣

快來吧sancho 右翼位置就缺你
曼聯7號 放在這裡 我們在等你說一句願意

球迷期望可達到？
木狗快樂比天高
人人期望開心歡笑
簽到辛祖尋獲至寶

呢首最好

我叫你 辛～祖
你說這7號可像你
拉舒福 也是你 連加特 也是你

呢幾句好考唱功

迷連加特別要再失眠

從來未愛你 爵連
可惜我愛懷念

個個想要辛祖想到癲撚左

我信辛 同樣怕得不到辛
問此刻世上 頂級右邊有幾個

想辛祖伴你飛舞
雲外看琴譜
"我屌, 係連加特呀"

仍然沒有 遇到 那位跟曼絕配的辛祖
你根本也 未有出現 還是已然 逝去

踏上空炮這條路 才令我突然看到
你的轉會新聞只夠我流淚
不可跳舞

辛祖呀 誰都知你想過曼
木仔冚家鏟

呢個po係咪齋改歌改到1001

屌鳩你 木狗搞轉會真廢
有錢咪扮窮

自己配埋尹光把聲落去 笑死

Nevermind I’ll find JADON SANCHO

越笑越見sancho

係

追辛祖一眾傻瓜 相信木神童話
妄想一億內埋單 會有一點荒謬嗎

sancho sancho sancho!!
木狗 乜撚關係 去簽辛祖要過億

留名空炮辛祖之後被成個波台恥笑一世

推咁快以為done deal咗

原來下場有varela 同n 賓

電話佬2.0

好貴但幾正 可以咁帶埋部ps4走

人人期望即日到
險簽數字比天高
全民期待 J都出血 跳進美夢 尋獲我祖

誰人又相信 一辛一祖這膚淺對白

bid 個辛祖要億2
你我哈哈笑

追辛祖一眾傻瓜 相信木神童話
妄想一億可以埋單 會有一點荒謬嗎

辛祖飛不出歎息橋

憑著愛 我信有sancho
憑著愛 lingard不老

辛祖你讓我下沉
辛祖你讓我哭
買唔到 趕走廢連亦滿足

辛祖你待我薄情
辛祖你為人冷酷
死木狗 正廢柴 一億二都要分期
全部曼迷今季唔買波衫

搞咩咁多頁都歌詞

辛祖 我當你一秒朋友
木狗 我當你一世柒狗

呀～ 但這CEO, 買辛祖玩嘢

五六折再減多一些， 多仔就嗌收嗲

Jadon Jadon 始乎未嚟哂
Jadon Jadon 始乎嚟我曼呢
Jadon呀辛祖 窮撚難買
億二呢嗱嗱花

木狗佢摸撚撚 億二也用哂
木狗又摸撚撚 乜人都冇哂
SoB呢 Call阿木買嘢 (拍拍拍)
SoB呢 Call阿木買嘢 (拍拍拍)
勇敢Halo (勇敢Halo)
死嘢Rojo (死嘢Rojo)
連格殊殊咪啦
自動簽約Jadon 自動簽約Jadon
自-動-簽-約 Jadon

Sancho gonna give you up
Sancho gonna let you down
Sancho gonna run around and desert you
Sancho gonna make you cry
Sancho gonna say goodbye
Sancho gonna tell a lie and hurt you

呀~~ 死Woodward
又唔做野 又唔續約
呀~~ 死Woodward
點解可以唔done deal
害曼聯嘅sob

如若辛祖很好奇 要有被木狗嚇怕的準備

sancho sancho 趣緻的臉

辛祖空砲medley

【轉會講場】傳入咗曼聯球員WhatsApp群組 辛祖入魔好事近

最新呃稿費方法

木狗死撚左去邊呀
快d簽辛祖啦

我沒有為你傷春悲秋不配有辛祖
你沒有共我踏過萬里不夠資金延續故事

Sancho definitely wants to sign for United this summer but the player will board the flight for BvB’s training camp on Monday if United do not meet BvB's valuation by departure time tomorrow. (source: @RNBVB) #MUFC

jadon辛 jadon辛 jadon on his way
去左邊 死木狗 快撚d簽啦 hey

星期日真係唔開工
今日咩風都冇

仲有間諜so9

今日啲報紙佬唔開工姐
木狗日日都唔開工架啦

冇野做冇波睇

生命太短 明日無限遠 始終都不比辛祖這樣遠
不理會世上記者太多 堅料太少 木狗也要去繼續轉圈
明明報導晝夜無間個個話嚟曼 夢想中的辛祖為何還未到
明明我已奮力無間 天天上路 我不睇也為活得好
有沒有辛祖 誰能知道 在這塵世的無間道

沒關係木狗不用簽到辛祖
反正我還有連加特和福仔

遊玩時木狗一點都不掛念我
求辛祖給我活著就似最初
仍然在轉會窗都該要慶賀
如果想登雕試試向巴打滿座
說個笑話 玩柒我

對唔住 我係lingard

邊個知

應該玩足成個8月之後空炮

比個機會我吖，以前我無得揀，而家我想做返個好人

當一個新移民 切斷上半生
找一個辛祖國繼續做人
回望每一組辛祖腳印
沒想到 護照要蓋滿辛祖印

好呀 同木狗講呀

唱著辛祖之歌 眼淚有否沉沒
無數次失望的眼神與落魄

今日應該難啲有mon po狗

傳聞在說 我曼辛祖 秘密拍拖
然而預知了後果 木狗也仲係咁拖
要是木狗 出夠錢俾多
何必一拖幾季 還是再拖

成個曼區打j打到忽撚左

你要記住, 當一個球員好唔專心咁踢緊攻中, 而佢又唔入波入助攻, 佢就係連加特

嚇走曬啦

賣咗廢lin未
搵椰子接貨ok?

好多白卡

好事

想我都好想好似木狗咁樣
有約唔撚續
教練又吹我唔脹
日日等出糧
冇新約需要緊張
就係咁撚樣 乜都唔洗傾就至理想

今朝嘜大眼成日就無所事事
唔睇FAX機
尋晚又打爆咗部電視
賣波衫四圍走
三點鐘記者會撚狗
做野就一舊舊
簽件辛祖又要折扣
有事搵我呢就完全唔知
波衫設計呢就語無論次

陪我講 陪我講出辛祖邊忽值一億二
誰怕講 誰會可恥得過吊高黎賣
難得有歐聯踢
何以要allin一隻
如果辛祖變咗水貨
我怕又做水魚 蝕埋大本

辛祖簽咗未 誰能g道

睇吓佢比唔比你做好人

喂，個兩條友係咪望住我啫

查頓辛祖轉會一線光
流光了眼淚便能看
木狗靠你親手解僱
度過了春風秋雨 便無事幹

腎仔

呢個正

757d

車簽到kai先定我定簽到辛祖先

車
曼

三年之後又三年，三年之後又三年，做左超新星十年都嚟緊頭啦老細！

我覺得個問題係
賣走lin先同買入辛祖先

咁你想我點啊？日日提住自己我係超新星啊？發夢都要講「放低波！我係超新星！」咁啊？

辛祖將我包圍 誓死都一齊

如辛祖 盛開到落下
像美斯短撚你有感覺嗎
如連格 外觀吻合吧
合上它 合作嗎 二進一 願意嗎

屌木狗 deadline仲唔比錢 on撚9

若被傷害夠 火魔燒木狗
痛快的轉會 買撚到夠
入夜等白晝 晚晚瘋狂F5睇下登雕未
辛祖 雲迪碧克堤亞高基亞利殊加kai仔

若被傷害夠
木狗就要走
辛祖唔會黎
每年咀咒

過埋今日
大家就唔使找數

仆街我岩岩都作左

FUN SON

猁狗簽人仲快過我哋同軌

冇希望架啦

木仔响個制度 矛盾邊個製造
腐敗政權企圖謀殺辛祖
好撚躁 同多狗亂咁講數
恐怖 個教練乜都冇做
為拎冠我哋一致
光復曼聯機會點止一次

邊間教會？

呢到痴咗線

你名都轉埋辛祖 講痴線你贏哂啦

試下尹光咁rap出嚟

Solskjaer on Martial: "He's been in the gym a lot working on his fitness. The staff have done great with him. He is physically in the best shape of his career. There is more to come from Anthony, definitely." #MUFC

手中緊握Jesse Win不到賽事

其實點解片尾成日嗌車路士 咩意思

屌原來唔係得我係咁諗

可能多區巴打嚟

對眼無火
心態唔好

每晚念掛辛祖
每晚期昐歐聯
幾多人位於轉會窗等奧脫福來電
我曼又盤旋 轉會操作難以削短
未見辛祖 也沒Van De Beek 我與你極遠

馬迪

Oh my Sancho 始於他最好

係嗌united

Solskjær on Dean Henderson: "Competition for places is good. It'll be difficult to keep three of them at the club. So we'll see what the decision will be there." #mulive

黃色的辛祖像是帶著神祕
紅色的蘇B想簽佢入～魔

屌

All parties want the Jadon Sancho move to happen — this "deadline" is artificial & is being used to haggle however it could be counterproductive as #mufc now know that BVB want to sell the player quickly therefore reducing their bargaining power. [@JamieJackson___, @allforunited]

明年今日 別再掛七號 球衣給辛祖

依家依個已經唔係理由
馬仔對眼依着火

Oh My Bruno 此刻怎算好

你聽真啲先

空炮令曼迷憤怒
傾轉會不顧一切盡做

屌 一晚無入曼區
變撚左教會

條條片都係咁

洗唔洗舉報

明明係魚拉突 魚拉突

著11號果陣就係

留住Pogba 留住我好嗎
你說過Lingard早已不像話
你說過再不想去疤
你說過喜歡般馬的夢話
此刻留住我 簽約嗎

難得19000這麼死心塌地 都可把山曹摧毀

仆街仔 呃like

玲玲玲玲我有嘢問
問吓辛祖係乜嘢人
"辛祖英國人 去紅魔好擒"

曼聯外有東西使你更牽掛
除了伴侶都應該擁有飛髮吧
球迷的祝福 現金的香氣 滿足嗎
尋獎金方法太多種 對吧

一定係魚拉突
點會嗌Chelsea呀？

魚拉特黎

忘掉done deal 彷彿也想不起迪比 仍未忘相約看曼市紅葉遠飛
就算會與朗分離 辛祖的美 要決心忘記 我便記不起
明日deadline 只恐怕木狗一樣鳩 仍未忘辛祖約定7號沒有死
就算億二deal不了 不敵多狗 打開空炮 多得木狗你

你條柒頭皮真係一有位就入喎
馬仔屌完你老母咩？

你老母就柒頭皮

同咪你咁撚鍾意利雲咪死過去撐囉 下下用利雲跌自己隊啲球員好撚爽？
講撚到自己最識波咁 收皮啦

但見旁人done deal何引誘
對住木狗何時先受夠
你要靜候 再靜候
未打得J縮返隻手

辛祖點解你着14號都係躝啦

一開始我都係聽到車路士

係united

現場都係咁
我當初都以為係chelsea
聽真啲，係好似chelsea 既united

on9佢係多果陣我已經睇緊啦，洗你個傻閪教咩，似你咁睇咁少波？

睇撚到你高潮Tim
下下用佢踩自己隊係咪好撚爽呀？

你老母生撚咗你個25雜種狗呀

你班撚樣
大家醉心創作都可以有機會狗咬狗

我有幾下下用佢踩自己隊？事實上佢根本係歐洲數一數二中鋒好多年，打任何比賽都有表現，包括國家隊，即係根本佢就係當代前鋒楷模，咁要講好前鋒梗係數佢，唔通講渣古？

馬入波個陣你都睇緊啦
如果唔係點會一入波就潛到入地核

你老母就雜種狗啦，小學雞到自己屌人俾人屌翻轉頭就發脾氣

我幾時有潛落地核？你都on9，反而冇幾可見你就真，你咪扮

撚唔知你老母生咗你個雜種狗咩
一講前鋒就成日陰啲陰啲屌馬 好撚肉酸呀

你今年幾多歲？

算啦
未見過佢讚過馬災

我平時追post都見你個怨婦
怨撚到我頂唔順

靜係一味屌人又冇point馬係咁撚勁，點解依家馬天尼斯反而係比人爭果個呀，點解法國都只係放風可能選佢呀？

事實上佢係技術優秀但始終缺乏搏盡每一個機會既前鋒本質，所以先顯出其他大會、國家隊唔需要佢

佢都痴撚線 平時唔出聲追post
成鳩日見佢怨婦式屌馬

即係你根本cdrom啦，cdrom屌人深潛

屌你咪屌你囉 雜種25狗
馬仔係人都知佢優缺點 你就一味放大佢啲缺點 然後用其他隊球員嘅優點黎彈馬
你個啲叫point咩

咁利雲有咩缺點

馬依家問題係缺點多過優點好多呀大佬

改完歌繼續狗咬狗

馬一入波就收哂聲 咁都唔叫深潛
你最活躍個陣咪就係馬冇表現同冇波踢個陣囉

仆街而家連睇波都要寫CV 我都係出返去先

爭右路

下

你永遠spin去唔同位唔回應既？

當日佢對屈入波對錫入波我都講過哂，你cdrom冇睇咋？

馬仔唔係世界最頂尖前鋒係事實
但打我曼依d垃圾前四波夠啦

唔知今年又有冇幼幼j?
記得上年係無啦啦簽咗dj

社運都要CV啦
睇波要CV好出奇呀？

DJ唔算無啦啦
一完季就傳佢

有冇人整多幾首旺場

成班都痴撚線

但唔會係缺點多過優點囉

邊撚樣spin呀
係咪留言都要睇CV呀？

睇你點數啫
加利仔閒閒哋都三個缺點 跑得慢 無速度 一d都唔快

當日馬入波 我點名叫你死出黎tim
你又潛咗冇睇？

曼區英文

中英數都唔撚合格

而家聽到幾下Chelsea 一下united

收皮先
上面都幾個ching覺得似

你唔答point一味屌呢樣果樣咪即係你冇point囉

如果拎前鋒做對比唔搵利雲咁搵邊個合理呀？

法國唔選佢係咪又唔識波呀？

疤傳要馬天尼斯唔傳佢又點計呀？

你答未呀又？咁係咪有不足呀？係咪唔講得呀？

你點名咁又點我憑乜要應你？你當自己係乜呀小學雞

一月簽咗bishop

做乜9一入返嚟喺度互屌

其實有時唔係每個人都聽到一樣嘅音

夜媽媽先黎狗咬狗

又係反馬

一早答撚咗啦 馬優缺點都有 你搵利雲黎比 邊撚個都比下去 而
J其他球員就咁大力 一見馬就屌到一文不值
疤你老母咩 其他隊嘅轉會傳聞都可以用黎踩自己愛隊啲人 仲想唔認自己怨婦

法國唔選佢係幾時 摩狗個時？佢傷個時？

首席射手都反

馬而家係廢過利雲，但咁又點？利雲24歲個陣都未係一線，個陣佢d把握力廢到俾人笑你睇波未？

法國唔選佢又點？踢法唔岩國家隊戰術好出奇咩？何況佢又唔係未入選過，你知唔知簡大帝當年都唔係成日入選國家隊？你夠唔夠膽屌佢廢？

疤傳要馬天尼斯呢個point 更加on9，唔傳馬就代表馬廢d？咁佢有冇傳過harry kane？有冇傳過買利雲？有冇傳過買C朗？有冇傳過買朗隊？有冇傳過買雲佬？唔通佢地全部都廢過馬天尼斯？

世界杯選法甲路馬、杜凡都唔揀佢

上年一樣冇揀過啦

轉會傳聞就係反映啲球員搶唔搶手

今夏搶手既攻中已經係夏維斯而唔係sms已經反映到好多野啦

round 940 fight!

笑死
反馬曼鍾意陰啲陰啲反
衝完出嚟柒又唔認自己係反馬

咪撚理條on9啦

利雲今季世一都有得比

唔覺得馬仔有咩咁勁
但一個球員勁唔勁原來係用有無轉會新聞嚟衡量
咁美斯d世足都應該係呃返嚟
我曼最多新聞係Jones同Lin
真係唔知個邏輯點歸納出嚟

世界杯同上年咪就係摩狗個期囉
一黎搶No;個仔出世比摩狗屌；踢得好又雪佢；掉馬去右翼就山狗；比馬踢垃圾時間
你想馬點踢得好呀?
呢啲野你就永遠無視
蘇b黎咗之後 表現好咁撚多你唔提？

山狗都好多轉會傳聞仲轉埋會
應該好撚勁
仲要佢口中既馬天尼斯個正選位要同山狗爭

smalling 搶手過 vvd
kai 搶手過 kdb
werner 搶手過包皮
dean 搶手過 oblak

呢度又真係反映到唔少野
仲有冇其他例子

挑講到咁撚勁 入得19球
曼聯棄將lkk都入30球

大把
美斯咁多年都係垃圾
相反連美斯有人爭係人才

Ake係世一中堅

笑死
迷馬曼鍾意圍爐
一隻衝完出嚟就引到第二第三隻出黎

留名等睇一打十

咁呢屆咪一樣冇入選到

佢最初入選都係打翼，咪一樣唔選佢

即係話翼同前鋒都未夠料啦

搶no.咁又點，著唔岩心水no.就可以表現差？

蘇斯克查黎之後其實係前場主攻左，所以多左表現機會，你話係咪進步好大變得全面，暫時仲未睇到

傳去疤咪勁，你識條鐵
lkk 冇傳會新聞就收收皮先
你唔同意就係你冇睇其他波

但LKK無傳過要走 所以都係垃圾

咪撚玩啦 佢第一季踢正前架
同埋第一季佢入選法國國家隊

拎份CV出嚟啦咪講咁多

反馬係要趁人少少先上水 小妹平時反閪龍就唔會咁嘅

咁我都認同馬唔夠福仔全面

佢入選係打左翼，歐國決賽加時落場都係翼

屌佢最撚勁就係傳要換爛牙嗰年 最多轉會新聞

Dalot傳緊10m去疤
應該好撚勁

唔怪得俾迷馬話你純屬on9
之前大大聲話自己唔係反馬 而家又對號入座

仲有換金章呀

你有無見TAA有人搶有新聞？
Dalot > TAA

講真話馬唔搶點呢啲pt嚟話佢廢都算合理
但用轉會傳聞嚟論證佢廢真係幾好笑

我記得換山狗個陣一開始有傳過用馬換

喂逐條答咗你喇，點呀唔好扮睇唔到好喎

連gpm都話水份高既小學雞就唔洗理啦

反馬點睇呢家呢個post就係迷馬個爐
打唔打算有志氣d唔好扮圍爐，出返去

所以同佢球會踢正前有衝突？

個陣j撚死啲阿迷

咁又唔使小圈子到要趕人走
反馬無問題
今年咁撚垃圾佢先做到隊內神射手

法甲路馬、杜凡
邊2個黎

反馬會話自己唔係反馬架

可能要問大陸仔

係 如果馬天尼斯踢曼入左40粒啦

反馬無問題
直接d
純屬On9先係問題

疤都搶
我曼全部垃圾無人要
連普巴都廢埋今個暑假一單新聞都無

Lemar coman?

呢兩條垃圾今季仲入選國家隊唔揀馬
應該比人屌撚死

唔同位啦
馬仔今年點都值得入選
佢同Ben Yedder嗰d爭都輸就慘

點解次次都可以係唔同人開火
曼區真係能言善辯嘅人

真係多*

佢再入都應該係踢st
基佬後備
迪甘斯套戰術基佬個位好穩

今屆咪就係季初好表現然後傷咗囉 點選呀？
武肺出返黎好表現又點選呀？
着唔岩心水no.同比人搶no.兩樣野黎喎
蘇b黎咗表現好咗又話唔關馬事
你不如直接講 馬屌咗你老母 所以你點都怨婦屌佢好過啦

咁多年佢打得最好今年 就係打正前 無理由唔係打正前嘅
原來馬仔而家先24歲
重有排升

應該係lemar 同thauvin

同埋一黎法國進攻球員競爭好大
佢j既馬天尼斯如果係法國人都唔會入得到國家隊

Lemar今季數據好似lingard都好過佢
另外個個都唔入流

Lemar係咪去咗剷雪？

問題係法國國家隊戰術係用電話佬做核心
佢唔搭個高中鋒唔識踢
包皮就防反
佢左邊成日都放多個中場靠包皮右邊一個爆
所以左邊進攻本身都係用馬杜迪

其實馬仔數據都唔差，點解要反到咁

去左下體

On99 我有冇話自己反馬呀 有冇講批評馬呀
我針緊反迷馬 又比你屈到反馬
果然迷馬都係冇撚腦

馬仔可能中出即飛左佢老母

明明Restart之後馬都算係最有火個幾個
迫搶有迫過好幾次機會
身位有明顯進步, 俾人拉到失平衡幾次都可以傳出去冇斷纜, 有幾次仲入埋波
射術冇退步, 又同人打到配合
今季咁大進步都係得個屌字
唔怪之得咁多人頂唔順踢大球會

兩點幾都咁得閒嗌交

你條傻鳩就返歸幫你死鬼老豆含骨啦
成撚日突個龜頭出黎抽句水 又唔敢同人正面交鋒

因為佢下下搵最Top嘅比
然後就話佢廢
忽視馬本人嘅進步

明明寫歌寫得好地地

咁究竟2隻反馬點樣先會接受馬仔，拎神射?

最好笑係佢用左個今年本身拎到金球獎既利雲話佢勁
之後舉多左個例係踢意甲成季都係得19球既人話馬入23球廢

同利雲比 今季阿朗阿古路都係垃圾啦

咁快又唔見左
希望下次你可以再搵到啲少人既時間上黎再反過啦

利雲9分鐘入5球
阿朗呢

咁我幾時迷馬
唔怪得俾迷馬話你小學雞
對號入座都唔知點解

歐聯16朗 垃圾

Relations between Mino Raiola and #mufc have significantly improved as the season has progressed. Raiola even reached out to Ed Woodward after his home was targeted by fans #mulive [evening standard]
木仔同肥佬fd返

拎乜都反啦 到時又會有理由屌馬

其實馬天尼斯入波仲小過lkk

綠帽奇俠不嬲凌晨蒲開
可能今日早得制

Pogba唔想走佢就自然收皮架啦
唔通靠連加特養咩

整個下欄過嚟先啦

最好笑係個位比山狗搶緊

"His home was targeted by fans......"
原來狗餅靜雞雞......

之前唔係話意畀想要lin咩 想佢去國米 組曼聯連線

我覆既係條傻鳩大師
屌緊啲傻閪盲迷馬
唔撚知你邊度彈出黎搭嗲就話我反馬
咁你未對號入座囉柒頭

傳米蘭想要佢

癲撚到首席射手都有人反

先唔講你反馬定迷馬
原來你真係純屬on9

反馬只係純屬好玩

屌 原來係聽晚

係呀Sancho架飛機聽日到

唔識邏輯既傻閪又玩人身攻擊

咁不如你講吓你點睇馬仔
有咩優點缺點

法文真係咁讀

邏輯

more

好煩 成日反馬反馬
批評2句就反 咁唔洗叫討論區啦

Kevin明白既

又想屈我反馬
麻煩睇返 以前摩狗點逼害馬仔啲comment

你係咪太敏感呀，想叫你quit連登咋

認真問又唔覆
反馬真係純屬好玩

馬體會有人中武肺

Who?

冇講 剩係話有兩條友

十足十林鄭、藍絲啲logic咁
林鄭: 我冇賣港
純屬on9: 我冇對號入座、我冇反馬、我冇人生攻擊
啲回力鏢快到

唔好咬啦 乖

阻撚住我啲弟兄姊妹創作詩歌

冇 見傳咗咁耐之後去youtube睇睇下就迷佢

每個po都咬 慣晒

Sancho咁多轉會新聞一定好撚勁
希望我曼買到

又反馬
樹大招風冇辦法 做得幾好都會有人反
好似鐘斯呢件垃圾 由佢黎左第二季我已經反
但發現佢廢到冇討論價值 反都慳返

還掂都係反
點解反馬唔上場賽後即刻上黎話馬仔刷數據？
話對住所謂嘅“Google隊”後備入波無參考價值
一 Google隊廢 Lin都入到波 唔計
二 後備入黎 對手已經好攰 做唔啲咩 唔計
三 射得唔靚 -6入 finishing差
比起其他前鋒差好多 要賣

幫你諗埋藉口同template
下次賽後照貼就得
唔洗日諗晚諗 諗咁耐先上黎反喎

要求個個都美斯,麥巴比咁18, 19 歲就勁到仆街
利雲24歲嗰陣都唔會勁到頂級球員嘅水平啦

見到馬場上表現有明顯進步都可以屌到變地底泥

Search下PS4 POGA

星期一喇
都仲未登鵰
啲鬼佬零舍懶

蘇B個樣無奈到

辛祖都已變歷史

Inter Milan are now looking at the possibility of signing Chris Smalling #mulive [gds]

可唔可以係宗師

鬼佬零舍懶
木狗零舍慢

黎智英

好多人都唔識分ST同CF, 以為擺係中間既就係CF

其實兩個角色做既野明明差咁遠

遲早既事黎

電話佬出年都30，基佬仲要出年35，馬仔如果係呢一兩年係正前位係有明顯進步既，可以入返國家隊都唔好無可能

其實好想睇下佢同包板做拍檔係前線攻堅會有咩火花

一，二兩隻手指
二，就只有辛祖兩個字
一無所有既鬥士
揸緊鍾斯唔係你想咁易

都係嗰句，告得入你咪告

平時無乜嘢
但今次你個point 有啲鳩

On9仔無啦啦又衝出黎柒

辛祖後一分鐘 便有後悔聲音

今晚馬仔有波入10 1 幫我含

我想要辛祖 點解係爵士
屋企已經爛晒 木狗仲未識買
係咪仲要屎波 係咪仲要爵士
大家齊心一致 搵搵有冇賣家 仲好啦

今晚馬仔有波入你就即刻找數啦

無須有

carrie lomo:搞我joshua?我要拉晒你哋，包括啲仔女

柒頭 收皮啦 唔撚鍾意 躝屍趷路啦

大熱天時最鍾意睇人嘈交

Sancho 呢

早晨，想問木狗死撚左未？

俾佢休息好過啦

閻羅王唔撚收呀

係怠惰地獄跑緊呀

可能佢自己又要出場呢
上場入完波同sob互動型到

一場過+sob 啲作風應該會正選

今晚休息?
今晚唔係勝利11人我切啦

屌緊你老母, 屌完你老母仲要屌你條女, 係耐少少
比d耐性

又休乜息
依家一週雙賽定點

原來辛祖夠愛我 原來我坐後備座
原來辛祖未必講求 轉會費有幾多

係咪你屌先

講到好似隔日就要比賽咁

公然搞鳩英國公民，睇下英國智會有咩回應

能迴避嗎 我怕了辛祖唔黎曼
留多蒙特 來來回曼迷要受難

又一個星期
究竟幾時先簽到人呀

表示遺憾

木狗真係垃圾離 睇曼聯轉會真係好撚燥

咩歌嚟？？？

有得收割光環未？

其實唔知你地點睇

不過自從阿朗轉左會我已經wfc佢
我覺得佢鍾意既只係費sir
曼聯係佢心中完全係一啲位都冇
個陣佢要轉會啲新聞講過咩我都仲記得

木狗想登鵰
為什麼需要等
佢有萬億的資金
去叫辛祖降臨

佢講過咩？

agger
多謝牙朗
但唔明咁多人J佢「回家」做乜

佢老母出黎話唔比佢去皇馬佢死不瞑目
唔知乜春報放風 話佢形容曼聯當佢奴隸

無期望過佢會返黎，但見佢去到呢個年紀都仲可以有咁頂級既表現，真係覺得佢好痴線，由當年睇住佢出道，成名，進化，做球皇，到依家年紀去到退休年齡，但佢既身體機能都仲係keep得咁好，唔知佢既頂級表現可以維持到幾多歳呢？

最多一兩年

勁係勁
但已經唔關我事
佢退役都係只會返皇
曼？返屋企食屎啦

之前睇過新聞講佢一年既收入係可以等於香港一間上市公司既全年收入（無記錯有成十億港紙）

兩睇啦 你見佢倒戈d動靜都係好respect嘅
至於愛回家就牽涉太多議題 有排夾
但現階段應該唔駛諗住 佢仲咁當打

Agree,特別過左咁多年，無晒感覺啦

可能返葡萄牙呢

Respect費sir咋
曼迷食屎啦

當年既隊友都退既退，走既走。
佢返黎都唔會搵得返當年既感覺同情懷。

有時回憶既野長埋心中可能仲好

番黎做CR狗

too much modern slavery

曼聯係佢踏腳石咋
不過都好 佢依家咪又係比皇掃左出黎

啱呀，佢上次都剷左草
曼聯對佢黎講都人面全非啦

佢踢皇馬仲耐過曼聯, 又拎幾次歐冠
我地當佢傳奇
但佢對曼聯只係踏腳石

佢剷草完有SAY SORRY
叫做PR 做得幾好

但第一下已經反映到佢心裡面已經無曼

係蛆入嗰球慶祝左啦

I am a slave, says Ronaldo as he pushes for Madrid move

Cristiano Ronaldo's desire to join Real Madrid appeared stronger than ever last night after a television interview in which he reiterated he had not changed his mind about wanting to leave Manchester United and agreed with the Fifa president Sepp Blatter's criticism about the way the European Cup winners had handled the situation. Blatter had urged United to allow the player to leave and, more controversially, complained that there was "too much modern slavery" in the sport.

我屌左佢老母 係咪say 個sorry就叫pr好

Solskjaer on Romero-De Gea decision
"That's an obvious question. I think I must be the most prilveged manager in the world with the goalkeeping department. Sergio, David and Dean. Three top 'keepers.

This season has shown how important Sergio has been for us. David has been performing there. We'll see what we'll do going forward.

Difficult? Yes. But that's a good problem to have."

追住佢黎奶個啲曼迷
真係你諗你

算啦
隊波都唔同曬
佢唔重返英超算係咁

佢再走一係去巴黎 一係去搵咸爺啦

福布斯話牙朗全年收入係105m美金
不過都係少過網球費老

憎就一定唔會 (最起碼對上一件成功嘅7號都仲係佢 dllm )

但望佢番黎就更加無必要啦

可以去拜仁既
反正都係聯賽養老
沖下歐冠 keep住個態
佢都係想爭歐國杯 同 踢多屆世界杯姐
所以一定唔會返英超

拜仁條乞衣點會比咁多錢簽佢？

好彩果場我地贏波

拉個傳媒集團既相關人等用咁多警力
仲要落埋孖葉高調帶走，你話我聽唔係報復制裁令打死都唔信，屌佢老母

睇黎依家黃之鋒，周庭等人應該好高危

中共罷明報仇
林鄭個仔無得讀書, 但我地就連境都出唔到, 一車車送入監倉
個制裁真係好弱雞講真

雖然無十億咁多，但都有8億幾
呢個已經係好多香港中小型上市公司既全年收入

好彩馬達靚罰球
之後仲反cup埋
最開心係我盲踢撚埋佢出局

仲有羊靚出波
斬個盲眼位搞到祖狗KEEPER同中堅ON99 咁

今晚唔出清新真係講唔過
一直用佢打歐霸 到八強就唔比
Fa cup用ddg已經柒左次

清新幫曼拎過歐霸
唔比佢踢真係好冇人情味
Fa cup唔出清新已經好唔尊重

Dean出得咩

sob又出口術講下季啫

我唔係咁睇 個制裁對佢地高層好大打擊就真 所以先更加亂出招

制裁弱雞就唔會咁大反應
出晒嚟扮冇事
因為嗰11條友係咩銀行服務都唔用得
根本就係大家鬥辣
越玩越大

清新已經掛咗on sale 牌啦

你制裁我？
我我我...搞曬全香港人報復！
美國：隨便

依個咪一直講左好耐嘅攬炒 大家都開始鬥辣 依家就係要繼續引支共行錯棋 令除左五眼之外其他西方國家都歸返邊

係? 但其實唔賣 點都係留多1季
到正式脫歐之後 用個外援名額落後備龍度好奢侈

歐霸比佢踢啦 btw

呢樣咪就係佢哋仆街冚家剷既地方，依家美國搞鳩你，你氣氣唔順咪搞鳩返美國囉，又唔夠膽，走黎搵香港人出氣

屌佢老母

懦夫係咁 喺出面俾人恰係返到屋企閂埋門打老婆打仔 而唔係打鳩真正搞佢嘅人

我睇依家個攬炒係

之前我地輸40:0
依家輸41:1

如果一路都係冷戰唔打仗, 條數只會係 42:2, 43:3

你直抄郁文架

無計 攬炒就係咁
我地輸幾多都已經無關係
只係要你跟住一齊輸

今晚對手哥本哈根連續31場歐洲賽未試過失超過一球
留名睇今晚閪龍派膠先失一球，之後咬唔入出局提早放暑假

但中共完全唔撚當寂那國入面既人係人

求期死返3幾千萬佢哋都WFC

買到未呀屌你老母

根本而家呢個經濟體系之下 佢地都唔想要咁多人口
先唔計本身佢地都唔當d人命係咩一回事

梗係啦啲人死左淨返既財產乜春都歸哂班黨員貪哂 之前爆武肺專登播毒殺人搶家產

啲戶口就有用既 用黎比啲書記官仔報資助 不過條人命就...

紀錄係用黎破

其實係香港既耶撚係咪真係十個有九個都係左膠黎既呢？

今朝起身有咁多大事發生

1. 黎智英及壹傳媒集團高層被國安以犯國安法拘捕
2. 貝魯特示威升級，示威者佔領外交部
3. 美國發現由中國及香港等地製造的接近20000份假證件，懷疑種票影響大選

但班耶撚朋友今朝send單咁既野黎仲問我香港有咩機構可以幫到佢哋

究竟佢哋個腦係裝咩野

耶撚一向偽善
如果佢地活係耶穌同摩西年代, 佢地有份追殺耶穌同摩西添

我有時真係懷疑佢哋係活係平行時空

錦鯉你咩高見？
悟空咩都唔做咩？

睇得巴士的報都唔係咩好野啦

港豬就港豬啦，開信咩宗教撚事咩
戴耀庭黃之鋒咪又係耶撚

Juan Mata has been directly involved in seven goals in his nine Europa League appearances this season (two goals, five assists) #muzone [Opta]

耶撚當年以神之名奴役黑人啦

真
FA Cup 出ddg 已經屌老母
仲要出黎個效果咁差

呢個真
點都有d離地嘅啦

利申耶撚

我唔係咁睇
講真, 香港已經無乜野好輸
因為一開波已經係輸淨條底褲
想要選舉玩落去都比人dq哂
新聞自行? 一直都係掛名既姐
所以一早已經係50:0, 依家點做都係輸50, 最多51
反面對家就係咁上緊黎, 每做一步都有野要失去
why not

唔好咁痴線啦
上年我哋英超季軍而家講緊歐霸衝冠
你哋班友同我講連辛祖都買唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

問心 果班同林鄭一樣跟本唔係耶撚 佢地信既只係權威而唔係宗教 你抽問佢地聖經內容既矛盾佢地一樣會hand 哂機 淨係識答啲罐頭野 錄音機咁
根本呢班應該叫做權威撚

為左食女入唔計架

咪係
都已經nothing to lose

宗教同捧咩隊一樣，咩宗教/ 邊隊fans 都有好人壞人
用信咩宗教黎定義人，仲要一竹犒打一船人 就最撚on9

er er sir 係曼迷，所以所有曼迷都係狗
777 係耶撚，所以所有耶撚都要落地獄

你連個名都叫以利沙

Jamie Jackson: “I'm not hearing anything other than the [Jadon Sancho to #mufc] deal will happen, sooner rather than later. In the coming week, maybe.” #udlatest [@JamieJackson___, @allforunited]

上年6月出黎擋狗個班牧師，係煲底唱歌個班後生，擋槍跪地俾人踢開個傳道
真係想問下呢班係唔係耶撚？呢班係唔係偽善？

開心到show腹肌都respect

呢班就真係啦 我講果班而家話關心非洲果班撚樣咋

其實入波唔慶祝好虛偽
扮晒野咁

羅美路仲要拎過世界盃亞軍， 論經驗實力唔會差得去邊， 係神經刀。

問題係迪基亞都係神經刀， 點解唔轉龍！？

蘇b 呢種唔換人驚鳩死既態度， 玩唔耐

今晚深夜閪波機會大唔大

9成啦人哋咩咩36場歐戰冇失波嘛

不嬲都覺條友唔係真係愛曼

係wor, 班黑警係壹傳媒大樓搜緊證，佢哋會唔會拎到訂閱會員既資料走？

同意 耶撚眀明唔應該有藍屍
支共政權 係咁打壓耶教
根本係撒旦政權，教會都仲可以有唔少撐政府

身為耶撚覺得好shame

終於有人明

諗緊起唔起身睇
因為次次深夜起身睇就幾乎都係閪波
仲要輸多過贏，唔想做燈神累到自己愛隊

Welcome Matty Cash

以利沙生於公元前九世紀中葉，是以色列國的先知。是先知以利亞的學生。以利亞在升天之前，奉神之命選召以利沙繼續他的工作。歷經北國以色列的約蘭，耶戶，約哈斯和約阿施四王，作先知約50年之久。

以利沙原住在亞伯米何拉，是沙法的兒子，一位農夫，家境富裕，他有僕人，十二對牛及田地。

早抖啦你

in 木狗 we sucks

簽唔到Sancho 喎boss，點解？
'Cash'

咁係咪Lin 會留隊代替？
'We've sorted it'

幾時會宣布Lin 300K 續約5年？
'Tuesday'

無限48小時開始

雙倍嘅祝福
BTW巴打加油 唔好做耶撚

係咪真係咁堅

唔係特別挑釁性嘅慶祝其實我又覺得好人之常情
唔好咁眼緊啦

有Bruno之後已經少左好多閪波

好記得當年艾迪巴約轉左會去曼城後對返阿仙奴，入左波之後狂奔去阿仙奴既球迷區慶祝

今晚勝利11人都閪波就摺埋啦
簽乜鬼辛祖

fsg 隊boston red sox 18年破紀錄奪冠後就縮皮，連mvp mookie betts 都換走埋
呢兩年猁贏哂歐聯英超，睇個款fsg 又好似會開始縮皮，如果係過兩年隨時星散

望落去咁用心經營，原來諗住贏個一次英超冠軍就慢慢撤資㗎

距離7月14仲有幾日喎
有無咁猛呀

我都係
次次較鬧鐘起身睇都係深夜閪波

對前球會入波唔慶祝好正常

曾志偉夠話信佛
淨係得把口信就嘥氣啦

但我覺得唔好標籤耶撚 始終有啲係行為上好正常
真係會起碼佢真係uphold果種價值觀

讀唇專家

佢慶祝咪當佢普通人一個囉，係有啲曼迷覺得呀朗好愛曼聯姐

Sancho係未今日deadline

已經至少睇過3組對白

燈乜鬼 幾十歲人咁迷信
你喺電視機面前睇波係唔會影響球隊表現

如果係美國運動，谷幾年縮幾年都係正常做法嘅，始終佢地salary cap + drafting 制度可以確保冇長勝將軍 (好彩draft 到tom brady/ duncan 呢d 痴線佬另計)

但如果佢地用美式球隊方式管理英超足球隊就搞笑，足球唔keep 住投資就好快會落後俾對手，仲要冇drafting 可以俾你翻身

人地踢曼果陣真係交足貨
而且都離開咗咁多年喇
慶祝咪慶祝
你話佢去車利果啲踢就話啫

database正常都有加密

玩慣FM 知道揀邊個response 可以提升最多士氣

拎到又點 唔係咁都驚下話

梵蒂岡連主教任命都可以交比中共

訂都驚？ 梁振英都日日睇啦

估唔到bruno 都有少少靠左
明明佢係sporting 打右路多

收錢踢波交足貨係道理啦
我又無話唔比佢慶祝，不過當佢普通人一個咋嘛，唔會當佢係真曼

我都迷朗
細個開始睇曼聯一開始剩係識牙朗同朗隊
我都成日ff牙朗會回家
不過咁多年 我發覺牙朗剩係respect 費sir
睇下佢同費sir啲互動就知
所以算啦 牙朗一定唔會返黎曼

三點捱夜睇閪波 諗起都辛苦

好似好多利迷就算近年成績好左都叫FSG out, 如果佢哋真係唔玩既，佢哋咪求仁得仁囉

仲返嚟養唔起呀大佬

除非費sir親自邀請佢回家
否則都冇乜可能

美國唔興買人，興換人同換選秀權果啲
唔知猁狗諗住點搞呢

同阿狗球迷分享入球喜悅姐

好鐘意牙朗
第一件波衫都係印07/08主場牙朗
但都真係覺得佢對曼聯無咩感情
而家隊波重建期更加唔會想返黎

我地有新牙朗Sancho就夠

下季騎著垃圾軌？
“騎著”
shaw 同 朗隊邊個肥d？
“會係梳爾”
咖哩三寶最鐘意食咩？
“豬皮”

利申 : 隔離聽住

我大個左都特登搵返啲舊主場去印牙朗
上年人生第一次去奧脫福都特登著住件牙朗去
可惜今時唔同往日 而家已經唔係費sir嘅曼

打完今場要再抽籤定已經定咗

冰同龜好平均好一致

多仔講就咁講
但係邊有可能會過左某日子就唔賣

定咗
出到線就 四強打 狼 / 歐霸霸主

我地仲有冇時間買其他人

喺度見到你咁耐
仲以為你個名係啲動漫角色

會唔會曼聯本身戰術太偏左
(右邊根本無翼配合)
搞到佢都要去左邊先有多D 發揮?

今年10月先關 開左league輸返場先買都未遲

然後冬季先welcome sancho

兩個都惡啃
不過過唔定今晚就出局

依啲制裁係咁㗎啦
冇一個林鄭, 支那仲有14億候選人可以推上去
立咗條國安法一定會拉吓人Show吓硬實力
唔打仗根本洗唔到牌

唔平均一致係咪代表條防線成日俾人拉散要補位

視乎買咩人

跟住又再視乎賣到咩人

最後原陣完window

咁香港係呢方面其實都幾被動，因為香港連棋子都唔係，香港只係美支角力下既棋盤，兩個陣營既人係咁大大力咁郁啲棋，個棋盤就感受到劇烈既震動

香港人係呢段時間意志真係要好堅定，唔好俾呢啲新聞打沉

我知，覺得依樣野好扮野

Sancho就買硬，然後普巴續約搞marketing
之後應該到攻中同埋賣中堅

都係做比球迷睇 無乜野嘅

如果前東家既球迷係咁噓自己，仲要講埋啲勁難聽既說話，忍左成場，仲如果入左波都仲要繼續忍應該都幾辛苦

對前球會表達尊重都叫扮野

辛祖已經係我哋嘅人

你咁講做咩都可以係扮野啦
唔慶祝係出於尊重

所以應該好似第一風扇咁剷草

你都要開條數比人出動ot架

有d人洗大左，差落唔少架

福頭成日老早入禁區
成日要補番左邊福頭個位
比人防反shaw仲頂得住, bw就仆得街

pass reception 啊，姐係隊波控球時接波既位置，唔關防守事

今晚和波係咪加時十二碼？

依家唯一可以嚇到班舔共狗切底收皮唔敢再出聲得返美帝掉飛刀打中淋病/黑強架車，到時就無一個夠膽再嘈，否則都會照出嚟9噏亂搞

都幾肯定全民檢測一定大把香港人仆住去驗

awb原來有中文紋身

信

內有略談史摩寧及楊格在意甲的近況

其實佢同緊邊個講？

以後叫awb做信仔

一定冇塵笑恥講嘅500萬囉

Day of decision? this Monday - Deadline day 10th of August - Michael Zorc, Head of Sports @bvb, wants to comment the Future and transfer poker of @Sanchooo10 and @ManUtd

@cfbayern

如果真係檢測就可以晚市堂食，大把人仆去

不了

Varela

🤕 Ole has revealed why Phil Jones has not travelled to Germany for our forthcoming UEFA Europa League campaign...

又傷

牙信

衰撚過活基治

活基治勁好多呀？

應該仲會好多人笑鳩唔去驗既人傻仔

「又唔使錢，點解唔去驗，又對身體無害，驗完又知自己係咪帶病毒者」

方中sir

費Sir話唔賣就唔賣
(最多下季先賣)

好似啲兵成日諗到自己對女神幾咁重要咁，我屌啦

wa simp

不如曼聯同佢deal提早退休喇

睇張圖福仔都幾貼左邊邊線喎

印象中復賽後福仔企得幾後幾邊

拎波貼左邊交完直衝禁區等波到比shaw自己撚
直播睇唔少啦
matic同bruno經常都走去左路補番個位

剷草又太極端，少少慶祝可接受

等轉會等到要讀唇真係好撚慘

我覺得唔算佔中

今晚搞掂

你尋日都係咁講

今晚勝利11人都搞唔掂既話真係火魔sob屋

搞掂哥本哈根

好似當年艾迪巴約咁直頭特登疾走返去舊東家既球迷區剷草就真係抵屌喇

（不過佢事後解釋話當日阿仙奴球迷對佢作出種族歧視言論侮辱佢，仲屌佢老母，所以佢入左波後就覺得係出左一口氣要去返班屌自己既人前面示威）

續未

仲以為你講sancho

望下個12碼位
係唔算佔中架
佢企多啲k角位同shaw做多啲配合仲好囉
一打陣地福就好似唔識踢咁

妹心情咁靚呀

好明顯 綠木平時多喺中間搵食
除咗awb 條右路冇咁濟

淨係聽到man united man united

咁佢踢右路都係替工黎姐

做曼迷要識讀唇又要聽力測試

佢識 但少做拉邊 多入中路
雖然復賽後多左拉邊送梳under lap
仲有通常下半場就會多啲

佢有睇PO爬完文 情不自禁唱返出黎

係 所以我冇怪佢
佢之後踢正前先係最好

次次一踢陣地佢成日交完比SHAW之後就殺入禁區
尤其是未入波之前仲入得禁區多
佢企係K角位附近仲大威脅過係禁區

岩
仲後生日後大把機會

Cash
we’v sorted it
Tuesday

妓個2號龍都玩逼宮

睇番其他隊嘅左翼都係咁踢

文尼

史達寧

兒子

多啲禁區channel落底仲好
啲突破唔見晒
明明復賽前對西布朗扭波好勁

死阿狗不嬲都係咁，又唔知自己球會幾刻薄，季季賣主力，無前途無錢途，唔走等運到咩

呢個二號龍出黎係打得都幾sharp幾穩定

都幾長情
效力左10幾年都唔走
係咁比人外借

就你講果3隊踢法已經唔同啦
猁前面3個不嬲都係經常換位走位仲要人地兩隻閘傳中好過我地果兩隻閘
鏝個史達寧禁區個HEATMAP你見都冇福個HEATMAP中間紅一點都係靠左路多
熱狗個兒子HEATMAP 小禁區左中右都好平均
你拎出黎果3個12碼點個位都冇福咁紅圈多啦
重要果個位係正前踢既位黎

咁曼同佢地踢法都唔同啦
曼前面三個會換位

可能關福有段要踢正前事，馬傷左個一段時間，應該都有10場8場

LENO出番黎又去番後備

勁過leno

我地霸晒2隻翼

前鋒都霸左個

haaland都係我地嘅人 好似係

我見到既係福入左禁區馬比佢逼番出黎拎波

BTW 如果福打番佢出道果陣D波扮少D C朗會大威脅啲

綠木下年先上榜

下躝已經係我地既人

福綠辛先係三大尖刀

我馬呢？

綠仔/福仔後備

hakimi 高分過TAA?

對眼冇火 躝

冇轉會新聞 躝

仲有馬踢正前個12碼點附近仲少過福係咩玩法

入唔到國家隊 躝

疤冇提過要買 躝

我反而覺得而家幾好
出道個陣馬災踢翼福踢前
原來最後係馬災踢中鋒福偏左
有時又可以換下位
同埋復賽後見福最後一腳交波唔錯
踢呢個位幾好

有冇人開Post

曼聯而家夠係馬福木不停換位
馬福都係鍾意踢偏左
福係正前位 馬間中調去左邊有咩問題
又唔係打機咁要企死自己個位

福今季踢左十場正前左右呀 所以正路

爆cap有得唔trade咩 罰稅都罰死佢
仲要個幾年為奪冠將D新秀換走哂
mookie betts好似係出唔到佢想要既約所以綁埋david price 一齊trade走

冇話要企死
我只係話佢同shaw多啲配合會仲好

我諗都正常嘅
Bruno嚟之前, 馬都要出禁區頂幫手Link up隊波
Restart之後就時不時福馬換位
亦都會繼續出嚟做吓配合
始終SoB都幾極端地唔玩底線傳中
所以馬多數都係禁區外圍

我覺得福企番近k角位好似son果種踢法佢會大威脅啲
就咁睇heatmap佢同son差唔多

唔講以為阿朗係奧脫福比人屌左成晚老母一吐烏氣

佢最愛既賤種皇 3場冇入波佢都比人屌緊啦
係得傻西曼仲覺得佢係奧脫福之子仲唱佢chart咋
佢心愛個隊一早就who needs ronaldo

Kai 仲低分過傻福

復賽後咪好多配合
我嫌福而家侵略性唔夠添

呢個數據點黎？
反福個d解唔解釋到
明明福復賽後全面咗

至少阿朗PR有做足嘅
之前蛆倒戈返嚟奧脫福都有IG打吓煽情嘢
都算係咁
露腹肌慶祝都係係佢地主場做啫

咁樣咪證明到我哋同賤種蝗嘅分別囉

希望福之後做返多d邊線突破

不過唔好好似以前咁篤前個波同人鬥跑

獨食打飛機又俾人屌
多配合又俾人屌唔夠侵略性

我曼球迷好難服侍

反而覺得福比多咗馬 兩個默契好咗

Sancho door closed

反正我就睇唔順阿朗架啦

如果佢叫曼聯legend 朗隊會係佢十倍

但我又唔會好似啲反馬咁深夜先上黎

俾人屌得最犀利個陣係鳩推鬥跑啫
今年都開咗竅

咁我都不嬲唔覺阿朗係我曼Legend

岩

100米

準備下個Post繼續解Block睇Post未

我

所以咪話佢企係K角附近多D配合/遠射仲有威脅囉